817動保集會 搞手係藍絲

推

姐係點

關乎動物，如果connect到淺藍唔好咩

即係有可能假借盲眼女士吸人去同吹俾示威的人做，再同布袋彈槍傷既義士炒埋一碟做假。又有可能女義士比人放左上台都唔知

民賤聯呀，陳同佳係咩事架 ? 係搵民賤聯幫手呀

同日既附近就係建制集會

推上去

幫幫手推